我慶幸自己無被香港人既冷漠感染 仲會用自己僅剩既言論自由

仲會保持一份尊嚴
而唔係去踏低自己 抬高人地
[url]其實比人串 駁唔到 唔識反擊 不撚如收嗲啦 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

明明香港都無咩好野值得自己去為佢辯護………

請幫 linux 發聲